[
    {
        "randomId": 675
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kagenda gatonnye kagera ibwami kagatona",
            "option_1": "Inzu",
            "option_2": "Isekuru; intebe; igisabo; imbehe; umwashi; umuvure",
            "option_3": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_4": "Ikinyamunyu",
            "correct_answer": "Ikinyamunyu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Iriboneye ntiritica",
            "option_1": "Amata n'umutsima",
            "option_2": "Umuriro, umuyaga",
            "option_3": "Ibere ry'inkumi",
            "option_4": "Ikiganza",
            "correct_answer": "Ibere ry'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karatona ibwami",
            "option_1": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "option_2": "Akagori",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Akagori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nzanira isuka ndamweguye",
            "option_1": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Uruhu rw'imbwa",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rupfu irinopfora umushike",
            "option_1": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ifuni",
            "option_4": "Umuriro",
            "correct_answer": "Ifuni"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Inuma",
            "option_2": "Amashaza ku rujyo",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Urushishi rufite ishaka",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Negetse umuzinga ku ngoma ya Gahindiro n'ubu nturinjira",
            "option_1": "Umwumba w'urukoma",
            "option_2": "Umuheha",
            "option_3": "Imyenge y'amazuru",
            "option_4": "Umusambane",
            "correct_answer": "Imyenge y'amazuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngeze mu mpinga mpinguza abahinzi",
            "option_1": "Akagabo ko mu irebe",
            "option_2": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_3": "Amazi y'inyama",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze agasaza n'agakecuru batanye ku munigo",
            "option_1": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "option_2": "Inshishi",
            "option_3": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera Nyabishishi i  Nyabitare",
            "option_1": "Inzira",
            "option_2": "Urwara",
            "option_3": "Agakono k'amapfa",
            "option_4": "Urukumbi mu menyo",
            "correct_answer": "Urukumbi mu menyo"
        }
    }
]